老實講句，香港搞成今日既局面主因係大家既自私

Sorry 講左個大家都唔願面對既問題出黎